{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019457?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 포유무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後11時で、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 追加の入室人数がある場合は、1人あたりの追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際には、これらの事項に留意して快適な宿泊になることを願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の入室人数がある場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加の入室人数がある場合、1人あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に留意すべき事項はありますか？",
            "answer": "ご利用の際には、これらの事項に留意して快適な宿泊になることを願います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 553
    }
}